有冇人每次搭朗豪坊/mega box個長電梯會驚自己叉錯腳

次次搭親個長電梯都驚自己會叉錯腳/企唔穩碌咗落去
我係咪有畏高症

搭親都要捉到好實隻腳頂到最入
相反其他人唔驚，企到出一出睇見都牙煙
好驚有日就咁跌撚死 好多時都係搭𨋢算⋯

你知道嗎？都係無野了

我每次坐都會好想坐喺梯級到

你冇睇果單新聞??